iphone x 鏡頭及screen表現

Lm等睇連登仔插到一無是處

開apps速度比 s8慢
不了
平又平過你 順又順過你
係oled正 不過又會有殘影
係鏡頭靚
不過一萬蚊一個鏡頭都唔靚就

慢走唔送 做打手做好資料搜集先啦

The result: Apple has produced an impressive Smartphone display with excellent performance and accuracy, which we cover in extensive detail below. What makes the iPhone X the Best Smartphone Display is the impressive Precision Display Calibration Apple developed, which transforms the OLED hardware into a superbly accurate, high performance, and gorgeous display, with close to Text Book Perfect Calibration and Performance!!

佢地會話唔計片,唔計game

佢地仲會話唔玩game 所以開game快唔關佢地事
但係事實係開app贏少少 開game輸九條街 而家仲要連相機都輸埋

秒

呢個分合理，現時pixel 影相得確無出其右，係境深處班差啲

the best display
見到個M字額都唔開胃啦